黑警與DC9合作封路

兩邊都連登仔最討厭
首次攜手合作

dc9:sorry呀sir俾次機會

比次機會撞好啲

撞左唔洗上前線

新界北交通部牛屎警唔熟港島路

橫睇掂睇都係黑警唔岩，打橫架車

dllm 警犬阻人揾食

咁都無出人命 搞撚錯

正線告唔入老不等收錢

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

牙蛇揸波車洗你教？

反了

反了 仲型過巴士

傳緊倒戈，唔通係

等收錢，賠撚死政府